沖上雲霄3

疫情下沖上雲霄3，討論下角色
Sam哥 - 揸的士，台長分單，8個電話係車頭
Cool魔 - 揸 Uber Black (法拉利車)
Issac - 揸黑的
陳法拉 - 桑拿店 揸飛機
胡杏兒 - 桑拿店 維修清潔
馬國明 江美儀 - 賣魚蛋

你喺度up乜春

傻撚咗？